SoB 全寫正式解釋！

-.-

XDD

=,=

嘻

: D

Mayuisg

G

7.7